{"type":"FeatureCollection","features":[{"id":34799,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.38832,53.1213]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":34799,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa w Strzygach","name":"Szko\u0142a Podstawowa w Strzygach","addr:country":"PL","addr:postcode":"87-340","addr:place":"Strzygi","addr:housenumber":"46","addr:teryt:sym_ul":847890,"contact:phone":"+48 564938092","contact:email":"spstrzygi7@wp.pl","contact:website":"http:\/\/spstrzygi46.pl","ref:regon":"001211450","ref:vatin":"PL8741322008","operator":"Gmina Osiek","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":44637,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.38832,53.121269999999996]},"properties":{"ref:rspo":44637,"official_name":"Punkt Przedszkolny \"T\u0119czowe Wzg\u00f3rze\" Przy Szkole Podstawowej w Strzygach","name":"Punkt Przedszkolny \"T\u0119czowe Wzg\u00f3rze\" Przy Szkole Podstawowej w Strzygach","addr:country":"PL","addr:postcode":"87-340","addr:place":"Strzygi","addr:housenumber":"46","addr:teryt:sym_ul":847890,"contact:phone":"+48 564938092","contact:email":"spstrzygi7@wp.pl","contact:website":"http:\/\/spstrzygi46.pl","ref:regon":"341341435","operator":"Gmina Osiek","operator:type":"government","amenity":"kindergarten"}},{"id":34797,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.428352355957,53.261745452881]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":34797,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Kawaler\u00f3w Orderu U\u015bmiechu w Osieku","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"87-340","addr:place":"Osiek","addr:housenumber":"80","addr:teryt:sym_ul":847877,"contact:phone":"+48 564947800","contact:email":"tomsadow11@hotmail.com","contact:website":"http:\/\/osieksp.pl","ref:regon":"000266459","ref:vatin":"PL8741321776","operator":"Gmina Osiek","operator:type":"government","amenity":"school"}}]}