{"type":"FeatureCollection","features":[{"id":12206,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.40979,52.31915]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":12206,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Szarych Szereg\u00f3w w Strzelcach","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"99-307","addr:city":"Strzelce","addr:street":"ul. Szkolna","addr:housenumber":"3","addr:teryt:simc":21970,"addr:teryt:sym_ul":577544,"contact:phone":"+48 242521181","contact:email":"sekretariat@spstrzelce.pl","contact:website":"http:\/\/spstrzelce.pl","ref:regon":"000555940","ref:vatin":"PL7752204418","operator":"Gmina Strzelce","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":27771,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.40979,52.31912]},"properties":{"ref:rspo":27771,"official_name":"Gminne Przedszkole w Strzelcach","name":"Gminne Przedszkole w Strzelcach","addr:country":"PL","addr:postcode":"99-307","addr:city":"Strzelce","addr:street":"ul. Szkolna","addr:housenumber":"3","addr:teryt:simc":21970,"addr:teryt:sym_ul":577544,"contact:phone":"+48 243566612","contact:email":"przedszkolestrzelce@wp.pl","ref:regon":"000903682","ref:vatin":"PL7752315276","operator":"Gmina Strzelce","operator:type":"government","amenity":"kindergarten"}}]}