{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "id": 262974,
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    18.35705,
                    53.50275
                ]
            },
            "properties": {
                "isced:level": "1;2",
                "ref:rspo": 262974,
                "official_name": "Szko\u0142a Podstawowa Z Oddzia\u0142em Przedszkolnym im.prof.alfonsa Hoffmanna w Gr\u00f3dku",
                "name": "Szko\u0142a Podstawowa Z Oddzia\u0142em Przedszkolnym im.prof.alfonsa Hoffmanna w Gr\u00f3dku",
                "addr:country": "PL",
                "addr:postcode": "86-140",
                "addr:city": "Gr\u00f3dek",
                "addr:street": "ul. Szkolna",
                "addr:housenumber": "5",
                "addr:teryt:simc": 21970,
                "addr:teryt:sym_ul": 84988,
                "contact:phone": "+48 523316836",
                "contact:email": "sekretariat@szkolagrodek.pl",
                "ref:regon": "368081772",
                "operator": "Gmina Drzycim",
                "operator:type": "government",
                "amenity": "school"
            }
        },
        {
            "id": 9119,
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    18.31125,
                    53.50932
                ]
            },
            "properties": {
                "ref:rspo": 9119,
                "official_name": "Zesp\u00f3\u0142 Plac\u00f3wek O\u015bwiatowych im. Janusza Korczaka w Drzycimiu",
                "name": "Zesp\u00f3\u0142 Plac\u00f3wek O\u015bwiatowych",
                "addr:country": "PL",
                "addr:postcode": "86-140",
                "addr:city": "Drzycim",
                "addr:street": "ul. Broniewskiego",
                "addr:housenumber": "2",
                "addr:teryt:simc": 2120,
                "addr:teryt:sym_ul": 84936,
                "contact:phone": "+48 523317073",
                "contact:email": "zpodrzycim@interia.pl",
                "contact:website": "http:\/\/www.zpodrzycim.pl",
                "ref:regon": "093142800",
                "ref:vatin": "PL5592013386",
                "operator": "Gmina Drzycim",
                "operator:type": "government",
                "landuse": "education",
                "fixme": "amenity=school, amenity=college albo landuse=education w zale\u017cno\u015bci od tego, jakie plac\u00f3wki wchodz\u0105 w sk\u0142ad zespo\u0142u. Sprawd\u017a, kiedy stosowa\u0107 amenity=* a kiedy landuse=education.",
                "note": "Children RSPO: 11329;11330"
            }
        },
        {
            "id": 11329,
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    18.31125,
                    53.50929
                ]
            },
            "properties": {
                "isced:level": "1;2",
                "ref:rspo": 11329,
                "official_name": "Szko\u0142a Podstawowa",
                "name": "Szko\u0142a Podstawowa",
                "addr:country": "PL",
                "addr:postcode": "86-140",
                "addr:city": "Drzycim",
                "addr:street": "ul. Broniewskiego",
                "addr:housenumber": "2",
                "addr:teryt:simc": 2120,
                "addr:teryt:sym_ul": 84936,
                "contact:phone": "+48 523317073",
                "contact:email": "zpodrzycim@interia.pl",
                "contact:website": "http:\/\/zpodrzycim.pl",
                "ref:regon": "000267795",
                "ref:vatin": "PL5591790053",
                "operator": "Gmina Drzycim",
                "operator:type": "government",
                "amenity": "school",
                "note": "Parent RSPO: 9119"
            }
        },
        {
            "id": 11330,
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    18.31307,
                    53.5102199
                ]
            },
            "properties": {
                "ref:rspo": 11330,
                "official_name": "Przedszkole Publiczne w Drzycimiu",
                "name": "Przedszkole Publiczne w Drzycimiu",
                "addr:country": "PL",
                "addr:postcode": "86-140",
                "addr:city": "Drzycim",
                "addr:street": "ul. Dworcowa",
                "addr:housenumber": "20",
                "addr:teryt:simc": 4434,
                "addr:teryt:sym_ul": 84936,
                "contact:phone": "+48 523317073",
                "contact:email": "zpodrzycim@interia.pl",
                "contact:website": "http:\/\/zpodrzycim.pl",
                "ref:regon": "000947277",
                "ref:vatin": "PL5591800923",
                "operator": "Gmina Drzycim",
                "operator:type": "government",
                "amenity": "kindergarten",
                "note": "Parent RSPO: 9119"
            }
        },
        {
            "id": 6986,
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    18.285079,
                    53.5472644
                ]
            },
            "properties": {
                "isced:level": "1;2",
                "ref:rspo": 6986,
                "official_name": "Niepubliczna Szko\u0142a Podstawowa Z Oddzia\u0142ami Przedszkolnymi w Sieros\u0142awiu",
                "name": "Niepubliczna Szko\u0142a Podstawowa Z Oddzia\u0142ami Przedszkolnymi w Sieros\u0142awiu",
                "addr:country": "PL",
                "addr:postcode": "86-140",
                "addr:place": "Sieros\u0142aw",
                "addr:housenumber": "24",
                "addr:teryt:sym_ul": 85077,
                "contact:phone": "+48 523317037",
                "contact:email": "spsieroslaw@gmail.com",
                "ref:regon": "341320752",
                "operator": "Stowarzyszenie Edukacji I Rozwoju Wsi Sieros\u0142aw \"Razem \u0141atwiej\"",
                "operator:type": "ngo",
                "amenity": "school"
            }
        }
    ]
}