{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "id": 29628,
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    23.1498809,
                    53.3690861
                ]
            },
            "properties": {
                "ref:rspo": 29628,
                "official_name": "Punkt Przedszkolny w Bombli",
                "name": "Punkt Przedszkolny w Bombli",
                "addr:postcode": "16-140",
                "addr:place": "Bombla",
                "addr:housenumber": "41",
                "addr:city:simc": 32201,
                "email": "przedszkole.korycin@wp.pl",
                "ref:regon": "200734109",
                "operator": "Gmina Korycin",
                "operator:type": "government",
                "amenity": "kindergarten"
            }
        },
        {
            "id": 29552,
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    23.08733,
                    53.4465
                ]
            },
            "properties": {
                "ref:rspo": 29552,
                "official_name": "Przedszkole im.jana Paw\u0142a II w Korycinie",
                "name": "Przedszkole im.jana Paw\u0142a II w Korycinie",
                "addr:postcode": "16-140",
                "addr:city": "Korycin",
                "addr:street": "Grodzie\u0144ska",
                "addr:housenumber": "21",
                "addr:city:simc": 32253,
                "addr:street:sym_ul": 6157,
                "phone": "+48 857219040",
                "email": "przedszkole.korycin@wp.pl",
                "ref:regon": "000943109",
                "ref:vatin": "PL5451653830",
                "operator": "Gmina Korycin",
                "operator:type": "government",
                "amenity": "kindergarten"
            }
        },
        {
            "id": 58774,
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    23.08382,
                    53.44722
                ]
            },
            "properties": {
                "isced:level": "1;2",
                "ref:rspo": 58774,
                "official_name": "Szko\u0142a Podstawowa im.stefana Kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego w Korycinie",
                "name": "Szko\u0142a Podstawowa im.stefana Kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego w Korycinie",
                "addr:postcode": "16-140",
                "addr:city": "Korycin",
                "addr:street": "Szkolna",
                "addr:housenumber": "1",
                "addr:city:simc": 32253,
                "addr:street:sym_ul": 21970,
                "phone": "+48 857219004",
                "email": "zskorycin@gmail.com",
                "website": "http:\/\/www.spkorycin.szkolna.net",
                "ref:regon": "000645493",
                "ref:vatin": "PL5451653847",
                "operator": "Gmina Korycin",
                "operator:type": "government",
                "amenity": "school"
            }
        }
    ]
}