{"type":"FeatureCollection","features":[{"id":133698,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.42603,53.18945]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":133698,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Janusza Korczaka w Gostomi","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-600","addr:place":"Gostomia","addr:housenumber":"36","addr:teryt:sym_ul":531128,"contact:phone":"+48 672581196","contact:email":"sekretariat@spgostomia.pl","contact:website":"http:\/\/spgostomia.edupage.org","ref:regon":"367582414","ref:vatin":"PL7651694065","operator":"Gmina Wa\u0142cz","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":133700,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.49446,53.19812]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":133700,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Jana Brzechwy w R\u00f3\u017cewie","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-627","addr:place":"R\u00f3\u017cewo","addr:housenumber":"8","addr:teryt:sym_ul":531393,"contact:phone":"+48 672581169","contact:email":"sekretariat@sprozewo.pl","contact:website":"http:\/\/www.sprozewo.edupage.org","ref:regon":"367582615","ref:vatin":"PL7651694088","operator":"Gmina Wa\u0142cz","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":133706,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.45314,53.22997]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":133706,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Ks. Jana Twardowskiego w Chwiramie","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-600","addr:place":"Chwiram","addr:housenumber":"1","addr:teryt:sym_ul":530985,"contact:phone":"+48 672589211","contact:email":"sekretariat@spchwiram.edu.pl","contact:website":"http:\/\/www.spchwiram.edu.pl","ref:regon":"367582466","ref:vatin":"PL7651566350","operator":"Gmina Wa\u0142cz","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":52456,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.37858,53.2408]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":52456,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Jana Paw\u0142a II w Str\u0105cznie","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-642","addr:place":"Str\u0105czno","addr:housenumber":"53","addr:teryt:sym_ul":531476,"contact:phone":"+48 672581224","contact:email":"sekretariat@spstraczno.edu.pl","contact:website":"http:\/\/spstraczno.edupage.org","ref:regon":"001142073","ref:vatin":"PL7651566278","operator":"Gmina Wa\u0142cz","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":119377,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.58742,53.24743]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":119377,"official_name":"Niepubliczna Szko\u0142a Podstawowa Z Oddzia\u0142em Przedszkolnym im. Juliana Tuwima w Witankowie","name":"Niepubliczna Szko\u0142a Podstawowa Z Oddzia\u0142em Przedszkolnym","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-600","addr:place":"Witankowo","addr:housenumber":"42","addr:teryt:sym_ul":531520,"contact:phone":"+48 672587323","contact:email":"spwita@wp.pl","contact:website":"http:\/\/spwitankowo.edupage.org","ref:regon":"321420860","operator":"\"Lider Wa\u0142ecki\"","operator:type":"ngo","amenity":"school"}},{"id":130107,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.58742,53.2474]},"properties":{"ref:rspo":130107,"official_name":"Punkt Przedszkolny Przy Niepublicznej Szkole Podstawowej w Witankowie","name":"Punkt Przedszkolny Przy Niepublicznej Szkole Podstawowej w Witankowie","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-600","addr:place":"Witankowo","addr:housenumber":"42","addr:teryt:sym_ul":531520,"contact:phone":"+48 672587323","contact:email":"spwita@wp.pl","ref:regon":"363481030","operator":"\"Lider Wa\u0142ecki\"","operator:type":"ngo","amenity":"kindergarten"}},{"id":64770,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.52875,53.29896]},"properties":{"ref:rspo":64770,"official_name":"Przedszkole Niepubliczne \"Dzieci\u0119cy Ogr\u00f3d\" Emilia Pusch","name":"Przedszkole Niepubliczne \"Dzieci\u0119cy Ogr\u00f3d\" Emilia Pusch","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-600","addr:place":"Ostrowiec","addr:housenumber":"64","addr:teryt:sym_ul":531341,"contact:phone":"+48 695640940","contact:email":"emiliapusch@gmail.com","ref:regon":"321293255","ref:vatin":"PL7651587978","operator":"Emilia Pusch","operator:type":"private","amenity":"kindergarten"}},{"id":119376,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.57078,53.34944]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":119376,"official_name":"Niepubliczna Szko\u0142a Podstawowa Z Oddzia\u0142em Przedszkolnym im. 4 Dywizji Piechoty w Szwecji","name":"Niepubliczna Szko\u0142a Podstawowa Z Oddzia\u0142em Przedszkolnym","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-611","addr:city":"Szwecja","addr:street":"ul. Szkolna","addr:housenumber":"21","addr:teryt:simc":21970,"addr:teryt:sym_ul":531499,"contact:phone":"+48 672581616","contact:email":"spszwecja@gmail.com","contact:website":"https:\/\/spszwecja.edupage.org\/","ref:regon":"321420883","operator":"\"Lider Wa\u0142ecki\"","operator:type":"ngo","amenity":"school"}},{"id":130173,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.57078,53.34941]},"properties":{"ref:rspo":130173,"official_name":"Punkt Przedszkolny Przy Niepublicznej Szkole Podstawowej w Szwecji","name":"Punkt Przedszkolny Przy Niepublicznej Szkole Podstawowej w Szwecji","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-611","addr:city":"Szwecja","addr:street":"ul. Szkolna","addr:housenumber":"21","addr:teryt:simc":21970,"addr:teryt:sym_ul":531499,"contact:phone":"+48 672581616","contact:email":"spszwecja@gmail.com","ref:regon":"363576902","operator":"\"Lider Wa\u0142ecki\"","operator:type":"ngo","amenity":"kindergarten"}},{"id":133699,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.3939,53.3526]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":133699,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Unii Europejskiej w Karsiborze","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-609","addr:place":"Karsib\u00f3r","addr:housenumber":"39","addr:teryt:sym_ul":531163,"contact:phone":"+48 672581794","contact:email":"sekretariat@spkarsibor.pl","contact:website":"http:\/\/www.spkarsibor.edupage.org","ref:regon":"367582495","ref:vatin":"PL7651694071","operator":"Gmina Wa\u0142cz","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":124492,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.32209,53.3786]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":124492,"official_name":"Niepubliczna Szko\u0142a Podstawowa Z Oddzia\u0142em Przedszkolnym w D\u0119bo\u0142\u0119ce","name":"Niepubliczna Szko\u0142a Podstawowa Z Oddzia\u0142em Przedszkolnym w D\u0119bo\u0142\u0119ce","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-607","addr:place":"D\u0119bo\u0142\u0119ka","addr:housenumber":"13","addr:teryt:sym_ul":531051,"contact:phone":"+48 672587527","contact:email":"spdeboleka@wp.pl","ref:regon":"321566262","operator":"\"Lider Wa\u0142ecki\"","operator:type":"ngo","amenity":"school"}},{"id":130172,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.32209,53.378569999999996]},"properties":{"ref:rspo":130172,"official_name":"Punkt Przedszkolny Przy Niepublicznej Szkole Podstawowej w D\u0119bo\u0142\u0119ce","name":"Punkt Przedszkolny Przy Niepublicznej Szkole Podstawowej w D\u0119bo\u0142\u0119ce","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-607","addr:place":"D\u0119bo\u0142\u0119ka","addr:housenumber":"13","addr:teryt:sym_ul":531051,"contact:phone":"+48 672587527","contact:email":"spdeboleka@wp.pl","ref:regon":"363576776","operator":"\"Lider Wa\u0142ecki\"","operator:type":"ngo","amenity":"kindergarten"}},{"id":81320,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.38808,53.39961]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":81320,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa Specjalna Wa\u0142ecka Akademia Wiedzy w Wa\u0142czu Z Oddzia\u0142ami Zorganizowanymi w O\u015brodku Rehabilitacyjno-Readaptacyjnym \"Czcib\u00f3r\"","name":"Szko\u0142a Podstawowa Specjalna Wa\u0142ecka Akademia Wiedzy w Wa\u0142czu Z Oddzia\u0142ami Zorganizowanymi w O\u015brodku Rehabilitacyjno-Readaptacyjnym \"Czcib\u00f3r\"","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-600","addr:place":"Rudki","addr:housenumber":"BN","addr:teryt:sym_ul":531418,"contact:phone":"+48 672580366","contact:email":"waw_walcz@vp.pl","ref:regon":"321300765","operator":"\"Wa\u0142ecka Akademia Wiedzy Sp\u00f3\u0142ka Z Ograniczon\u0105 Odpowiedzialno\u015bci\u0105\"","operator:type":"private","amenity":"school","note":"Parent RSPO: 121586"}},{"id":274249,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.38808,53.39958]},"properties":{"isced:level":"3","ref:rspo":274249,"official_name":"Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce Specjalne Wa\u0142ecka Akademia Wiedzy","name":"Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce Specjalne Wa\u0142ecka Akademia Wiedzy","addr:country":"PL","addr:postcode":"78-600","addr:place":"Rudki","addr:housenumber":"BN","addr:teryt:sym_ul":531418,"contact:phone":"+48 672580336","contact:email":"waw_walcz@vp.pl","contact:website":"http:\/\/waw.zwa.pl","ref:regon":"385480183","operator":"\"Wa\u0142ecka Akademia Wiedzy Sp\u00f3\u0142ka Z Ograniczon\u0105 Odpowiedzialno\u015bci\u0105\"","operator:type":"private","amenity":"school","note":"Parent RSPO: 121586"}}]}