{"type":"FeatureCollection","features":[{"id":42747,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.26026,51.594]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":42747,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Kornela Makuszy\u0144skiego w Rzeczycy","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"59-150","addr:place":"Rzeczyca","addr:housenumber":"1","addr:teryt:sym_ul":364067,"contact:phone":"+48 768315140","contact:email":"sprzeczyca@op.pl","ref:regon":"001239223","ref:vatin":"PL6922272649","operator":"Gmina Gr\u0119bocice","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":42876,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.1665199,51.59866]},"properties":{"ref:rspo":42876,"official_name":"Przedszkole Publiczne im.jana Brzechwy w Gr\u0119bocicach","name":"Przedszkole Publiczne im.jana Brzechwy w Gr\u0119bocicach","addr:country":"PL","addr:postcode":"59-150","addr:city":"Gr\u0119bocice","addr:street":"ul. Ko\u015bcielna","addr:housenumber":"18A","addr:teryt:simc":9546,"addr:teryt:sym_ul":363978,"contact:phone":"+48 768315060","contact:email":"dyrektor@ppgrebocice.pl","contact:website":"http:\/\/ppgrebocice.pl","ref:regon":"001020424","ref:vatin":"PL6922327758","operator":"Gmina Gr\u0119bocice","operator:type":"government","amenity":"kindergarten"}},{"id":84899,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.1701,51.60058]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":84899,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Janusza Kusoci\u0144skiego w Gr\u0119bocicach","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"59-150","addr:city":"Gr\u0119bocice","addr:street":"ul. Szkolna","addr:housenumber":"2","addr:teryt:simc":21970,"addr:teryt:sym_ul":363978,"contact:phone":"+48 768315046","contact:email":"sekretariat@spgrebocice.pl","contact:website":"http:\/\/spgrebocice.pl","ref:regon":"000268369","ref:vatin":"PL6931155707","operator":"Gmina Gr\u0119bocice","operator:type":"government","amenity":"school"}}]}