{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "id": 133977,
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    19.188,
                    50.14644
                ]
            },
            "properties": {
                "isced:level": "1;2",
                "ref:rspo": 133977,
                "official_name": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 1 im. Powsta\u0144c\u00f3w \u015aL\u0105skich w Imielinie",
                "name": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 1",
                "addr:country": "PL",
                "addr:postcode": "41-407",
                "addr:city": "Imielin",
                "addr:street": "Wojciecha Sapety",
                "addr:housenumber": "8",
                "addr:teryt:simc": 19510,
                "addr:teryt:sym_ul": 941582,
                "contact:phone": "+48 322256054",
                "contact:email": "sekretariat@sp1.imielin.pl",
                "contact:website": "http:\/\/www.sp1.imielin.pl",
                "ref:regon": "367768700",
                "operator": "Miasto Imielin",
                "operator:type": "government",
                "amenity": "school"
            }
        },
        {
            "id": 58241,
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    19.19629,
                    50.14692
                ]
            },
            "properties": {
                "ref:rspo": 58241,
                "official_name": "Przedszkole Miejskie w Imielinie",
                "name": "Przedszkole Miejskie w Imielinie",
                "addr:country": "PL",
                "addr:postcode": "41-407",
                "addr:city": "Imielin",
                "addr:street": "Wojciecha Sapety",
                "addr:housenumber": "10",
                "addr:teryt:simc": 19510,
                "addr:teryt:sym_ul": 941582,
                "contact:phone": "+48 322256117",
                "contact:email": "przedszkole.imielin@interia.pl",
                "ref:regon": "271049312",
                "ref:vatin": "PL6462581537",
                "operator": "Miasto Imielin",
                "operator:type": "government",
                "amenity": "kindergarten"
            }
        },
        {
            "id": 58243,
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    19.18234,
                    50.14867
                ]
            },
            "properties": {
                "isced:level": "1;2",
                "ref:rspo": 58243,
                "official_name": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 2 im.kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego w Imielinie",
                "name": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 2 im.kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego w Imielinie",
                "addr:country": "PL",
                "addr:postcode": "41-407",
                "addr:city": "Imielin",
                "addr:street": "Karola Miarki",
                "addr:housenumber": "7",
                "addr:teryt:simc": 12674,
                "addr:teryt:sym_ul": 941582,
                "contact:phone": "+48 322256055",
                "contact:email": "sekretariat@sp2.imielin.pl",
                "contact:website": "http:\/\/sp2.imielin.pl",
                "ref:regon": "000721165",
                "ref:vatin": "PL6462580414",
                "operator": "Miasto Imielin",
                "operator:type": "government",
                "amenity": "school"
            }
        }
    ]
}