{"type":"FeatureCollection","features":[{"id":22298,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.04498,50.40923]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":22298,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa w Straduni","name":"Szko\u0142a Podstawowa w Straduni","addr:country":"PL","addr:postcode":"47-341","addr:city":"Stradunia","addr:street":"ul. Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich","addr:housenumber":"40","addr:teryt:simc":17366,"addr:teryt:sym_ul":504605,"contact:phone":"+48 774660316","contact:email":"spstradunia@op.pl","ref:regon":"161483864","ref:vatin":"PL1990076208","operator":"Stowarzyszenie Rozwoju Wsi Stradunia","operator:type":"ngo","amenity":"school"}},{"id":61804,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.98414,50.4124399]},"properties":{"ref:rspo":61804,"official_name":"Publiczne Przedszkole w Bro\u017ccu","name":"Publiczne Przedszkole w Bro\u017ccu","addr:country":"PL","addr:postcode":"47-341","addr:city":"Bro\u017cec","addr:street":"ul. Miodowa","addr:housenumber":"28","addr:teryt:simc":12991,"addr:teryt:sym_ul":504500,"contact:phone":"+48 774660620","contact:email":"przedszkole.brozec@wp.pl","ref:regon":"530583899","ref:vatin":"PL1990101840","operator":"Gmina Walce","operator:type":"government","amenity":"kindergarten"}},{"id":62118,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.98248,50.41477]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":62118,"official_name":"Publiczna Szko\u0142a Podstawowa w Bro\u017ccu","name":"Publiczna Szko\u0142a Podstawowa w Bro\u017ccu","addr:country":"PL","addr:postcode":"47-341","addr:city":"Bro\u017cec","addr:street":"ul. Reymonta","addr:housenumber":"65","addr:teryt:simc":18645,"addr:teryt:sym_ul":504500,"contact:phone":"+48 774660938","contact:email":"pspbrozec@wp.pl","contact:website":"http:\/\/pspbrozec.pl","ref:regon":"001196086","ref:vatin":"PL1990101863","operator":"Gmina Walce","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":84753,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.13356,50.43584]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":84753,"official_name":"Publiczna Szko\u0142a Podstawowa im. J Von Eichendorffa w Walcach","name":"Publiczna Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"47-344","addr:city":"Walce","addr:street":"ul. Lipowa","addr:housenumber":"2","addr:teryt:simc":11139,"addr:teryt:sym_ul":504634,"contact:phone":"+48 774660867","contact:email":"pspwalce@op.pl","contact:website":"http:\/\/sp-walce.pl","ref:regon":"000702966","ref:vatin":"PL1990101857","operator":"Gmina Walce","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":84717,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.01701,50.49371]},"properties":{"ref:rspo":84717,"official_name":"Publiczne Przedszkole w Walcach","name":"Publiczne Przedszkole w Walcach","addr:country":"PL","addr:postcode":"47-344","addr:city":"Walce","addr:street":"ul. Konopnickiej","addr:housenumber":"6","addr:teryt:simc":9182,"addr:teryt:sym_ul":504634,"contact:phone":"+48 774660763","contact:email":"mariolat71@wp.pl","contact:website":"http:\/\/ppwalce.pl","ref:regon":"530583876","ref:vatin":"PL1990101834","operator":"Gmina Walce","operator:type":"government","amenity":"kindergarten"}}]}