{"type":"FeatureCollection","features":[{"id":130941,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.9117,52.33292]},"properties":{"ref:rspo":130941,"official_name":"Przedszkole Niepubliczne w Przedczu \"T\u0119czowa Chmurka\"","name":"Przedszkole Niepubliczne w Przedczu \"T\u0119czowa Chmurka\"","addr:country":"PL","addr:postcode":"62-635","addr:city":"Przedecz","addr:street":"ul. Tadeusza Ko\u015bciuszki","addr:housenumber":"48","addr:teryt:simc":9582,"addr:teryt:sym_ul":949129,"contact:phone":"+48 632735218","contact:email":"sp-korzecznik@wp.pl","contact:website":"http:\/\/www.korzecznik.pl","ref:regon":"364750851","operator":"Stowarzyszenie Na Rzecz Rozwoju I Integracji \u015arodowiska Lokalnego \"Z Edukacj\u0105 W Przysz\u0142o\u015b\u0107\"","operator:type":"ngo","amenity":"kindergarten"}},{"id":83604,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.90211,52.33497]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":83604,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. W\u0142adys\u0142awa Umi\u0144skiego w Przedczu","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"62-635","addr:city":"Przedecz","addr:street":"ul. Szkolna","addr:housenumber":"5","addr:teryt:simc":21970,"addr:teryt:sym_ul":949129,"contact:phone":"+48 632738650","contact:email":"sekretariat@zsprzedecz.pl","contact:website":"http:\/\/www.zsprzedecz.pl","ref:regon":"000265106","ref:vatin":"PL6661862440","operator":"Gmina Przedecz","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":83603,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.89692,52.33754]},"properties":{"ref:rspo":83603,"official_name":"Przedszkole Gminne w Przedczu","name":"Przedszkole Gminne w Przedczu","addr:country":"PL","addr:postcode":"62-635","addr:city":"Przedecz","addr:street":"pl. \u015bw. Wawrzy\u0144ca","addr:housenumber":"16","addr:teryt:simc":23767,"addr:teryt:sym_ul":949129,"contact:phone":"+48 632738542","contact:email":"przedszkoleprzed@wp.pl","contact:website":"http:\/\/pgprzedecz.pl","ref:regon":"000996070","ref:vatin":"PL6661304409","operator":"Gmina Przedecz","operator:type":"government","amenity":"kindergarten"}}]}