{"type":"FeatureCollection","features":[{"id":82373,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.23538,49.97954]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":82373,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Henryka Sienkiewicza w Grojcu","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-615","addr:city":"Grojec","addr:street":"al. Ogrodowa","addr:housenumber":"2","addr:teryt:simc":14832,"addr:teryt:sym_ul":63779,"contact:phone":"+48 338428373","contact:email":"spgrojec@spgrojec.gminaoswiecim.pl","contact:website":"http:\/\/spgrojec.gminaoswiecim.pl","ref:regon":"070465635","ref:vatin":"PL5492059147","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":84678,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.23627,49.9814]},"properties":{"ref:rspo":84678,"official_name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe w Grojcu","name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe w Grojcu","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-615","addr:city":"Grojec","addr:street":"ul. G\u0142\u00f3wna","addr:housenumber":"1","addr:teryt:simc":5635,"addr:teryt:sym_ul":63779,"contact:phone":"+48 338428225","contact:email":"psgrojec@psgrojec.gminaoswiecim.pl","ref:regon":"070561066","ref:vatin":"PL5492059319","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"kindergarten"}},{"id":84816,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.30134,50.00573]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":84816,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Artura Grottgera w Por\u0119bie Wielkiej","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Por\u0119ba Wielka","addr:street":"ul. Wadowicka","addr:housenumber":"85","addr:teryt:simc":23485,"addr:teryt:sym_ul":63940,"contact:phone":"+48 338428317","contact:email":"spporebawielka@spporebawielka.gminaoswiecim.pl","ref:regon":"070465658","ref:vatin":"PL5492059236","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":82450,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.19253,50.00814]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":82450,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Jana Paw\u0142a II w Rajsku","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Rajsko","addr:street":"ul. Edukacyjna","addr:housenumber":"11","addr:teryt:simc":4733,"addr:teryt:sym_ul":64046,"contact:phone":"+48 338431229","contact:email":"sprajsko@sprajsko.gminaoswiecim.pl","contact:website":"http:\/\/sprajsko.gminaoswiecim.pl","ref:regon":"070465664","ref:vatin":"PL5492059242","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":84654,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.28109,50.01094]},"properties":{"ref:rspo":84654,"official_name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe w Por\u0119bie Wielkiej","name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe w Por\u0119bie Wielkiej","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Por\u0119ba Wielka","addr:street":"ul. Wadowicka","addr:housenumber":"69","addr:teryt:simc":23485,"addr:teryt:sym_ul":63940,"contact:phone":"+48 338428402","contact:email":"psporebawielka@psporebawielka.gminaoswiecim.pl","ref:regon":"070561089","ref:vatin":"PL5492059294","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"kindergarten"}},{"id":84411,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.19217,50.01194]},"properties":{"ref:rspo":84411,"official_name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe w Rajsku","name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe w Rajsku","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Rajsko","addr:street":"ul. Rabatkowa","addr:housenumber":"2","addr:teryt:simc":18244,"addr:teryt:sym_ul":64046,"contact:phone":"+48 338432590","contact:email":"psrajsko@psrajsko.gminaoswiecim.pl","ref:regon":"070561095","ref:vatin":"PL5492059288","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"kindergarten"}},{"id":123624,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.18572,50.01484]},"properties":{"ref:rspo":123624,"official_name":"Niepubliczne Ekologiczne Przedszkole Integracyjne Gniazdko w Rajsku","name":"Niepubliczne Ekologiczne Przedszkole Integracyjne Gniazdko w Rajsku","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Rajsko","addr:street":"ul. Janusza Korczaka","addr:housenumber":"34","addr:teryt:simc":9329,"addr:teryt:sym_ul":64046,"contact:phone":"+48 338430841","contact:email":"fundacja@blizejczlowieka.org.pl","ref:regon":"123166283","operator":"Fundacja \"Bli\u017cej Cz\u0142owieka\"","operator:type":"ngo","amenity":"kindergarten"}},{"id":84696,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.2363399,50.01525]},"properties":{"ref:rspo":84696,"official_name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe im. Treflika w Zaborzu","name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Zaborze","addr:street":"ul. Grojecka","addr:housenumber":"54","addr:teryt:simc":6167,"addr:teryt:sym_ul":64164,"contact:phone":"+48 338422937","contact:email":"pszaborze@pszaborze.gminaoswiecim.pl","ref:regon":"070397282","ref:vatin":"PL5492059265","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"kindergarten"}},{"id":82509,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.31608,50.0175]},"properties":{"ref:rspo":82509,"official_name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe we W\u0142osienicy","name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe we W\u0142osienicy","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-642","addr:city":"W\u0142osienica","addr:street":"ul. J\u00f3zefa Suskiego","addr:housenumber":"35","addr:teryt:simc":21605,"addr:teryt:sym_ul":64106,"contact:phone":"+48 338423189","contact:email":"pswlosienica@pswlosienica.gminaoswiecim.pl","contact:website":"http:\/\/www.poczta.oswiecim-gmina.pl","ref:regon":"070561103","ref:vatin":"PL5492059271","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"kindergarten"}},{"id":83559,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.31856,50.01811]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":83559,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. J\u00f3zefa Suskiego we W\u0142osienicy","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-642","addr:city":"W\u0142osienica","addr:street":"ul. J\u00f3zefa Suskiego","addr:housenumber":"53","addr:teryt:simc":21605,"addr:teryt:sym_ul":64106,"contact:phone":"+48 338422900","contact:email":"spwlosienica@spwlosienica.gminaoswiecim.pl","contact:website":"http:\/\/www.spwlosienica.gminaoswiecim.pl","ref:regon":"070465670","ref:vatin":"PL5492059259","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":91292,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.15931,50.0203]},"properties":{"ref:rspo":91292,"official_name":"Zesp\u00f3\u0142 Szkolno Przedszkolny w Harm\u0119\u017cach","name":"Zesp\u00f3\u0142 Szkolno Przedszkolny w Harm\u0119\u017cach","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Harm\u0119\u017ce","addr:street":"ul. Borowskiego","addr:housenumber":"30","addr:teryt:simc":1867,"addr:teryt:sym_ul":63874,"contact:phone":"+48 338430955","contact:email":"zspharmeze@zspharmeze.gminaoswiecim.pl","contact:website":"http:\/\/www.zspharmeze.pl","ref:regon":"356591956","ref:vatin":"PL5492149063","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","landuse":"education","fixme":"amenity=school, amenity=college albo landuse=education w zale\u017cno\u015bci od tego, jakie plac\u00f3wki wchodz\u0105 w sk\u0142ad zespo\u0142u. Sprawd\u017a, kiedy stosowa\u0107 amenity=* a kiedy landuse=education.","note":"Children RSPO: 89996;106138"}},{"id":89996,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.15931,50.02027]},"properties":{"ref:rspo":89996,"official_name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe w Harm\u0119\u017cach","name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe w Harm\u0119\u017cach","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Harm\u0119\u017ce","addr:street":"ul. Borowskiego","addr:housenumber":"30","addr:teryt:simc":1867,"addr:teryt:sym_ul":63874,"contact:phone":"+48 338430955","contact:email":"zspharmeze@zspharmeze.gminaoswiecim.pl","ref:regon":"070561072","ref:vatin":"PL5492149063","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"kindergarten","note":"Parent RSPO: 91292"}},{"id":106138,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.15931,50.02024]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":106138,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. \u015aw. Maksymiliana Marii Kolbe w Harm\u0119\u017cach","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Harm\u0119\u017ce","addr:street":"ul. Borowskiego","addr:housenumber":"30","addr:teryt:simc":1867,"addr:teryt:sym_ul":63874,"contact:phone":"+48 338430955","contact:email":"zspharmeze@zspharmeze.gminaoswiecim.pl","ref:regon":"070465641","ref:vatin":"PL5492149063","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"school","note":"Parent RSPO: 91292"}},{"id":262693,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.24225,50.0241]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":262693,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Komisji Edukacji Narodowej w Zaborzu","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Zaborze","addr:street":"ul. Jezioro","addr:housenumber":"2","addr:teryt:simc":7536,"addr:teryt:sym_ul":64164,"contact:phone":"+48 338440219","contact:email":"spzaborze@spzaborze.gminaoswiecim.pl","contact:website":"http:\/\/spwzaborzu.pl","ref:regon":"368051280","ref:vatin":"PL5492448274","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":84393,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.18882,50.04239]},"properties":{"ref:rspo":84393,"official_name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe w Brzezince","name":"Przedszkole Samorz\u0105dowe w Brzezince","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Brzezinka","addr:street":"ul. Czernichowska","addr:housenumber":"2","addr:teryt:simc":3388,"addr:teryt:sym_ul":63680,"contact:phone":"+48 338432280","contact:email":"psbrzezinka@psbrzezinka.gminaoswiecim.pl","contact:website":"http:\/\/psbrzezinka.gminaoswiecim.pl","ref:regon":"070561050","ref:vatin":"PL5492059331","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"kindergarten"}},{"id":84813,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.1921399,50.04355]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":84813,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Pomnik Dzieci-Wi\u0119\u017ani\u00f3w Kl Auschwitz-Birkenau w Brzezince","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Brzezinka","addr:street":"ul. Szkolna","addr:housenumber":"19","addr:teryt:simc":21970,"addr:teryt:sym_ul":63680,"contact:phone":"+48 338430559","contact:email":"spbrzezinka@spbrzezinka.gminaoswiecim.pl","contact:website":"http:\/\/www.sp.brzezinka.pl","ref:regon":"070465629","ref:vatin":"PL5492059153","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":84370,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.20889,50.05328]},"properties":{"isced:level":"1;2","ref:rspo":84370,"official_name":"Szko\u0142a Podstawowa im. Spadochroniarzy Wojska Polskiego w Babicach","name":"Szko\u0142a Podstawowa","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Babice","addr:street":"ul. R\u00f3\u017cana","addr:housenumber":"23","addr:teryt:simc":19000,"addr:teryt:sym_ul":63638,"contact:phone":"+48 338430312","contact:email":"spbabice@spbabice.gminaoswiecim.pl","contact:website":"http:\/\/spbabice.edupage.org","ref:regon":"070465612","ref:vatin":"PL5492059182","operator":"Gmina O\u015bwi\u0119cim","operator:type":"government","amenity":"school"}},{"id":106033,"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.2098,50.05328]},"properties":{"ref:rspo":106033,"official_name":"Niepubliczne Przedszkole \"Smyk\" w Babicach","name":"Niepubliczne Przedszkole \"Smyk\" w Babicach","addr:country":"PL","addr:postcode":"32-600","addr:city":"Babice","addr:street":"ul. R\u00f3\u017cana","addr:housenumber":"25","addr:teryt:simc":19000,"addr:teryt:sym_ul":63638,"contact:phone":"+48 338430279","contact:email":"psbabice@wp.pl","contact:website":"http:\/\/www.przedszkole-smyk.pl","ref:regon":"122748735","ref:vatin":"PL5491307620","operator":"Zuzanna Korzeniowska","operator:type":"private","amenity":"kindergarten"}}]}